成功禮貌地擊退讓座要求

廢老一上車就衝過嚟叫人讓座

我同佢講我之前都係呢個站上車，因為想坐所以坐回頭車去中環所以有位坐，仲提議佢想坐的話不妨參考下我嘅做法，實有位。講完佢又覺得好有道理，走咗。

你成本係兩蚊，時間成本係0，想坐咪用下腦啦

而我，就梗係唔係坐回頭車啦

做完割盲腸手術，唔企得耐

已經ok

你好撚醒？

攪到頭站越來越多廢老

你肯定廢老會浪費佢地僅有的生命？

佢地只會恰啲懦弱撚

今舖真係比樓豬累撚死